火災也會破壞土壤中的天然塊狀物，增加土壤的可蝕性。 加州野火可能會讓位於大規模泥石流Ula Chrobak, 2020年9月17日|大眾科學 
 這一發現表明，這些包含單個星系的暗物質團塊的密度比預期的要大。 星系團中的暗物質團彎曲光線的能力驚人地好|Maria Temming | 2020年9月10日|科學新聞 
 在這組數據中，研究小組發現了13個由單個星系周圍的暗物質團塊造成的嚴重引力透鏡效應。 星系團中的暗物質團彎曲光線的能力驚人地好|Maria Temming | 2020年9月10日|科學新聞 
 梅內蓋蒂說，這些觀測結果表明，在真實的星系團中，高密度的暗物質團塊比在模擬的星系團中更多。 星系團中的暗物質團彎曲光線的能力驚人地好|Maria Temming | 2020年9月10日|科學新聞 
 與n元組方法一樣，在CNN中，形成圖像的像素在空間上相鄰的簇中進行分析，但後續階段提供更深入的分析。 機器中的偏見-第89期:黑暗的一面|Sidney Perkowitz | 2020年8月19日|鸚鵡鸚鵡 
 槲寄生叢生在樹枝上，就像蘇斯博士(Dr. Seuss)書裡的東西。 槲寄生是植物中的吸血鬼海倫·湯普森| 2014年12月21日|每日野獸 
 每隔幾天，淋浴間的排水管就會堵塞一次，我指間那一團亂糟糟的棕色頭髮就會有彈性。 節育讓我脫髮，我不是唯一的一個|莫莉·奧斯瓦克斯| 2014年10月14日|每日野獸 
 研究表明，吃巧克力的人血小板凝結更慢。 巧克力有益健康的11個原因|傑克·海勒| 2012年3月28日|每日野獸 
 例如，在《Diaspora》中，你將人們分為“方面”，如朋友，家人和熟人。 Facebook競爭對手希望渺茫丹·萊昂斯| 2011年9月2日|每日野獸 
 她的右手裡拿著一撮不屬於她的頭髮。 誰是髮型殺手? 芭比·拉扎·納多2010年7月8日每日野獸 
 楚姆魯很快就挑出了一個地主的房子，那是在一叢樹後面的圍牆裡。 紅年|路易斯·特雷西 
 同樣重要的是，一叢濃密的楊樹和柳樹可以提供相當安全的隱蔽處。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 寬闊的陽臺上有一叢高大的香蕉樹，它們在微風中來回搖曳。 阿麗拉，我們的菲律賓小表妹瑪麗·黑澤爾頓·韋德 
 從那天起，她一直注視著他，一直望到那叢柳樹，他又回來了，差不多過了六個星期。 泰莎·沃茲沃斯的紀律|珍妮·m·德林克沃特 
 一匹馬、一棵樹或一叢灌木，在霧氣濛濛的朦朧中怪異地若隱若現。 純金|伯特蘭·w·辛克萊